# Laboratorio 4.4: Fundamentos de aplicaciones - Notificaciones y Receptores de anuncios #

**Actividad 2 y Práctica**

Programación en Dispositivos Móviles

Escuela de Ciencias de la Computación

Facultad de Ciencias

Universidad Nacional de Ingenierıa

* * *

Juan Carlos Carbajal Ipenza